其實818大遊行終點站係機場有冇得諗？

鑑於小妹尋日去機場誤信未FC嘅信息同fd一齊走咗，仲因為等唔到巴士又逼唔到機鐵所以就跟大隊行路出東涌站，on99咁行咗大概一個鐘，沿途風景都唔錯而且，會令車輛行駛更不暢順

同埋終點喺機場嘅話，可以順便和你飛 大家又可以喺機場涼下冷氣食下嘢休息下

一嚟大家可以搭巴士或狗鐵去東涌，唔洗搭去機場咁貴學生哥可以慳翻少少，二嚟可以比各位義士行完休息下，三嚟唔驚班狗武力清場四嚟可以繼續百萬人癱瘓機場，鏈撚爆中共春袋

唔知大家點睇？

不過如果真係實行嘅話大家最好帶多一件黑衫去到機場換（費事臭死自己友），同埋例牌帶多一件衫喺機場走嗰陣換

正皮：有得諗喎
負皮：咪撚on9啦屌

歡迎表達意見，有錯屌細力啲

尋日個天真係好靚，不過最靚嘅係香港人

push

Push

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

大家表達下意見好無？我淨係諗到呢啲炸

典解無人理我

個個掛住屌公安

理我理我理我理我

理我阿！！！

正負皮都好

推

理我阿啊啊啊啊

pish

自推十下 搵人打斷我好無

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

好遺憾係無人打斷我架

難得認真一次無人理

so9sad

點解無人理我

以眼還眼 以牙還牙

自己push咗兩頁啦，唔好咁啦大家

sad

點解無人理

個個po都講公安

屌你哋，正經嘢無人理

屌

頂

試下唔好咁

so mad

而家淨係得公安重要？

正經po無人理會唔會頹撚咗啲

公完安未

屌 推到5頁就自己摺埋啦我

好撚心累

公平咩

連登係咪壞咗

屌 連登壞咗

屌 唔撚玩

cls

好撚嬲

人呢

打飛機po就咁多正皮

負皮我都好阿

第5頁都無人理
我正式宣布連登壞咗

連登壞咗

壞撚咗

頹撚咗

頹撚埋右

典解我咁慘

下次都係做標題黨算

p牌正負皮唔到 又推唔到po

sor

但喺你想東涌百萬行去機場？

係多謝你覆我

唉

有冇人做下好心覆我

見你就嚟可以自推100次

好撚頹 無人理

自推一萬次

我推到好撚心累

點解推po咁撚難

大家係咪仲喺機場收唔到炸？